屌。安喜延又出黎搵老細😩

世風日下

樓豬係雞

CHING得罪你咩

孝敏係雞中之霸

唔撚係掛
換個名就冇人識
平時HANI D FANS 係流架

發現波台鍾意hani既人唔多